# Bebi Philip - La vraie force

video::GlwS8DAFAUk[youtube, "Bebi"]

The lyrics need some phonetic love…
'Official lyrics'… n bena lalaga yan

Djon bênan Lolo léyé
Ikanita nanfigui nouman
Alé mannan mannan kouman léfè
Andjiguié Alla’h léyé
Nika Démissin nia mangorossou bonan
